想約胡師傅隻抽嘅入一入黎

請愛惜生命

香港第一超蚊型拳王星如打撚死你

歡迎大家互相切磋

胡cfu隻手臂應該同如囝個頭一樣大